試過追女仔幾耐都追唔到手？

追左兩年都追唔到

羅定偉

唔好緬懷往事

點為之追會唔會係大家get唔到
申 追咗一年 對方成碌木咁 想放棄了

唔會 佢係唔想get到啫

過左3個月就應該放棄

我追左6年

一年 放棄左

2個月都唔得就算9數啦

兩星期內唔得就next

啱，時間寶貴

追咁耐都追唔到有冇諗過係用錯方法追

或者應該問

你的樣子如何

一次追唔到，至多追第二次
再唔得要識Next, 唔好撚再做兵削弱男性地位啦

一樣

5分鐘 佢跑得好快

因為追極都爬唔到佢頭
一直落後

真正既追係要lead住佢跑

個樣錯咗

6年

兩個禮拜無乜起色就閃啦
哂時間仲要成隻狗咁做下把位

你做到幾明顯先？

係，
正常追都feel到，
避你既唔該唔好再追落去
（一種係唔覆唔約，
一種係有利用價值時就揾你，利用完）

5年

三十日

冷靜啲，照下塊鏡先

追咗兩年追到

大概8年，得閒就會送下野比佢

公司同事 追左十年 由中學開始
最後追到手

你中間有冇拍拖

大家都偏內向
有時會約下見面 佢都冇推辭過
我覺得佢應該知道
講真邊會有男仔對你冇興趣仲成日揾你約你單獨見

其實我都係咁不過佢應該覺得我當佢朋友

唔係我 係我同事老公追咗佢十年 佢老公婚禮到喊住講 追左佢十年終於娶到佢先知
中間個同事有拍兩三次拖

最後都追到？

現在進行式

咁個老公中間有冇拍拖

3分鐘
唔得就算

More

咁你想佢點回應？

記得師兄有篇二十年潮文

暗戀左男仔幾年
係老豆朋友個仔黎 一年先見一次
連say hello都唔敢
不過都諗諗下佢都可能有女朋友了
絲

加油

In my imagination

下？我成日同無feel嘅男仔單獨見面啵

兵

側田

祝福你

值？

佢冇拍拖？
6年時間算好長
如果佢第一年都唔鍾意
第二、三、四、五、六都唔鍾意
你覺得第七、八、九、十年會？
佢青春到幾多個十年？
你唔介意，佢都要結婚有自己家庭
我知你好想同佢一齊
我真係明我真係知
我啱啱被分手，我都好撚想復合
但有時唔愛就唔愛，唔想一齊就唔想
冇得迫，起碼你哋仲係好朋友
拍拖離離合合，但朋友係一世
雖然你俾我揀都會想再一齊
但重點係就係冇得俾我哋揀
唉，祝你好運啦

咁條女係是但搵個人埋單